唔知我弘B第日會唔會係好媽媽呢

煮比狗仔食

你成日膠下膠下咁

褲巴做咩咁少去飲食台

弘b

做cd rom

吉好

點解唷